遲下想換電話，依家有咩選擇？

Samsung 唔洗諗一定唔會買
HTC呢期好柒咁
Sony冇咩留意，好似唔係幾靚
Budget唔係問題
依家用緊iPhone 6，等下部iPhone?
有冇介紹

原本諗住唔壞都唔換，不過早兩日跌爆mon就心郁郁

budget唔係問題咁已經直接揀得iphone

都唔知開po黎做乜

Htc10正喎

但iPhone 呢排好似好多問題，又沙沙聲，又收唔到wifi，我朋友部直頭開唔到wifi,早兩日先幫佢拎左去整，我都係想知仲有咩好機可以選擇姐
仲有貴唔一定最好嘅，我冇乜留意電話野
等巴打意思

我上一部m7好正，但呢期好似評價唔係咁好咁
M10有咩特點

沖涼前一推

你都揀咗iphone仲問乜

有邊部電話目前好過iPhone?

之前m9好垃圾

打唔打機

我未揀，除左iPhone 唔知仲有咩㨂

之前有玩marvel future fight戈類，依家玩緊on9 TsumTsum
依家未有勁game想玩

係，我都有聽聞
Btw 有冇心得？

m10 係唔錯

電量如何？我以前都係用an機，但見人地iphone用電咁慢，畏叉電又快先轉去apple

第一次聽

我戈陣用m7，半日就用叉電，可以睇住啲電1分鐘1%咁去，但換左iphone明顯感覺到分別
唔知呢幾年an機os 有冇改到冇咁食電 /電量大左

除左iphone 就冇其他選擇 ？